你用緊幾多 "虛擬記憶體"

其實會傷SSD?

無 全部行ram

一來拖慢

二來節省SSD life,雖然用MLC, 但係唔想嘥TBW 比林鄭啲直播

你關閉左虛擬記憶體 ?

虛擬記憶體無乜用 除非你部機得8GB Ram / Under 8GB

係,買夠32gb ,豪華文書機

auto

我部laptop得8GB
仲要係onboard memory 冇得加
如果冇虛擬記憶體嘅話應該死咗了

你識唔撚識virtual memory同swap架